%@Dif:2
\begin{myenumerate}
  \item On donne $A(2;4)$ et $B(8;6)$. Calcule les coordonnées du point $M$, milieu du segment $[AB]$.
  \item On donne $C(3;7)$ et $D(1;5)$. Calcule les coordonnées du point $N$, milieu du segment $[CD]$.
  \item On donne $E(-1;6)$ et $F(5;-3)$. Calcule les coordonnées du point $P$, milieu du segment $[EF]$.
  \item On donne $G(-7;-5)$ et $H(1;-3)$. Calcule les coordonnées du point $R$, milieu du segment $[GH]$.
\end{myenumerate}